呢半年，我先知香港人可以咁熱心

一年前搭鐵見過有女人暈低，冇人理佢

而家搭巴士有人唔舒服坐地下，幾個人行埋去俾紙巾俾膠袋佢
有女士拎幾個行李箱落車，啲人會主動幫手拎
仲有好多
啲人成日話香港人好冷漠，其實我覺得大家只係怕羞姐

見過一次

學生跳閘被捉

全世界：我有錢！！我幫佢俾！！

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

真係，個香港人既身分認同高左，對幫翻自己人真係好熱心同開心

推PO黨出動！

唔好意思借個位黎

係6月之前我真係對香港人嘅身份冇咩感覺
仲覺得大家都好冷漠
平時招呼都唔多個
利伸6月前都係港豬

而家覺得好自豪
意識到香港人有幾團結
有啲咩野需要錢就即刻有眾籌、物資
要人嗰時就即刻出曬嚟
我愛香港呀

係啊